點解radiohead d歌可以咁灰

之前少聽 覺得no surprises已經好撚灰 點知一連聽幾隻碟 屌 d tune首首都咁灰 聽到個人有d想死
係咪應該抽離一下 聽返d正氣歌先

Thom Yorke單飛d歌都好灰

IR, TKotL, AMSP都唔算太灰啵
The Bends直情有d upbeat

Fitter Happier upbeat 歌黎

少少off topic
有無人有睇black mirror
有一集埋尾播exit music
個絕望感去到極致，完美結合

Fake plastic tree, creep, no surprises
呢三隻acoustic都係用黎殺人

Westworld 好似正D喎

其實真係灰到爆炸既係依幾首

motion picture soundtrack
how to disappear completely
Nude

It wears her out

冇睇 你都可以睇下有套戲叫Incendies
片頭用左You and Whose Army?

AMSP都唔灰?

No alarm and no surprises
Silent... .. .

In Rainbows 21世紀第一專輯
樓豬都可以近期先聽

Confession

岩ching 樓豬渣ga
利伸係阿媽個肚度就開始聽rh

try this

個陣細個仲聽緊twins, boyz...

識貨

Let down

Motion picture soundtrack
Fake plastic trees
No surprises

頹廢三部曲 westworld都用左好多Radiohead既歌

聽都未聽過